陶傑：希望何局長得到中國營救早日脫險，令吳京可以開拍 戰狼III

前特區政府董班子民政事務局局長何志平，不幸在紐約被美國政府擒捕，罪名為洗黑錢兼替「中華能源」出頭，行賄非洲烏干達、乍得等高官，換取石油生意合同。

何局長長期愛國愛港，退休之後好似梁特一樣，繼續為實現一帶一路理念作出貢獻。向非洲黑人送利是，以表和諧，只是中國儒家修睦孝敬文化。

局長係眼科名醫，因替中國領導人姬鵬飛醫療上位，早已億萬家財。
錢錢錢，究竟再要幾多至夠呢？

不過，世人以為侵普總統進入故宮，招安投誠，對「這就是你們原來的文化」表示包容、承認、臣服，點知一回國，瞬即擒捕中華帶路精英，令人憤慨。
希望何局長得到中國營救早日脫險，令吳京可以開拍「戰狼III - 紐約赫遜河大行動之勇救何志平」，票房百億，早日反擊美國侵帝！

五毛死曬

佢無支那護照點呀

有CNO可唔可以叫住吳京碌鳩黎先

Zhynese Half-Buckers,Where are you?

YooHooooooooo